emoji，估歌詞

拋磚：
👎🏻🙅🏼🚪❄️☀️🌙☔️

叉不door冬至 一早一晚還是有雨

咁都估到你係咪人黎架

你睇下佢個名先啦

有啲料到

屌

秒

LM

係勁嘅

🙋🎤❌😍 🍐🙅😒

我唱得不夠動人 你別皺眉

我唱得不夠動人你別皺眉

係咪自己開分身答架屌

被秒是咪太易 遲啲搞活動諗住玩emoji估歌詞
繼續：
🍐 1⃣🌀✉ 🙋📬👮

你是一封信我是郵差

🚶🏻🔞❌⌚️ 🤷🏻‍♀️⏱

陀飛輪輕鬆

Lm

🙋🏻‍♂️💭♥️👩🏻‍🎤🤷🏻‍♀️👁❄️⬜️

好癲

💭➡️🤒

👍🏻💭🍐 👍🏻💭🍐 👍🏻💭🍐 👍🏻💭🍐
⭕️🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️👍🏻💭🍐
❌🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️👍🏻💭🍐

好想你

好想你好想你好想你好想你

好想你～好想你～好想你～好想你～
是真的真的好想你～
不是假的假的好想你～

🏊🏻➡️💐🍡🚶🏻💁🏻‍♂️🍐👍🏻❓

屌，明明冇人答，半夜三更
啱啱打完歌詞，上面已經一堆衝出來答
香港人真係咩都唔執輸

Sor 囉 下次比你答先喇
我點知呢度得你先估得既姐
又點知得你一個三更半夜未訓

大家返返正題先，你果個有冇tips
好難估呀啊啊，陳奕迅唱？

思念是一種病

👫🙅🏻💬💬

🤔🐢🙆🏻🚫♐️♨️

遊過花園那少年最近你好嗎

⛴➡️❄️⛰ 🌪⬆️🕊↩️ 1️⃣🕕🙅🏼‍♂️🤔↩️

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返

🍐🙋🏾🔄🈚️👥👤 🙅🏾🇹🇭💔🏃🏾👵🏾
都好似幾難故

秒左

勁到

🐔 🐔🐔🐔🐔🐔 🐔🐔🐔🐔🐔
🐔🐔🐔🐔🐔 🐔🐔🐔🐔🐔

We don't talk anymore

唔通係
你要習慣沒有依畏的肩膀 不要太傷心過麼

再黎
😮🎅🏻🕐🐟🤔🙆🏻‍♂️☃️

Oh Christmas time 如可相擁過這冬天

痴撚線又中
Rubberband fans

🙇🏾🙇🏾🙇🏾🙇🏾🙇🏾🙇🏾🙇🏾🙇🏾勁!

見到泰國國旗先至輕輕有啲頭緒

🍳🙋🏻🤔👠🍐💏

應該幾難估 又唔係副歌

🍓🍐🍎🍊

但我想跟你亂纏

👉👦👂🐚⬆️1️⃣🚶🏻🐅🚫😫🌧😩
希望唔好比人秒

🙋🏾🙅🏾😤🗣🍐👄⬅️ 🙅🏾😤❤️😾👆🏾🚽
再黎

幾驚睇唔明個旗

👶🏻👶🏻👶🏻😮👍🏻 👶🏻👶🏻👶🏻😮👍🏻 👶🏻👶🏻👶🏻😮👍🏻

嬰兒嬰兒嬰兒噢

Baby baby baby oh like baby baby baby oh like baby baby baby oh

Babybabybaby oh~ yeah

我已背上一身苦困後悔與噓

Baby baby baby oh~~~ like

巴打又秒 睇黎大家既口味都幾夾

我係Band仔

1️⃣😁📚👭🎧🌊
應該會被秒

唔怪得,結他佬

➡️💨🤜🔥➡️🔥⛄➡️⛄

比條生路行下

一起溫書逛街聽歌看海

呢個要諗諗

有冇tips

👫🏃🏻💨 🐘🌪

easy
ohhhhhhh 愛情來得太快就像龍卷風

愛情走得太快就像龍捲風

愛情來的太快就像龍捲風

🤷🏿‍♂️⬆️⬇️🤷🏿‍♂️⬅️➡️
應該幾難

👸🏻🍗

🌪完全係tips

📷🍌👱🏻‍♀️❤️📷🚶🏻‍♀️🐤❤️👱🏻‍♀️❌🉑😍

對焦她的愛

3️⃣0️⃣6️⃣2️⃣4️⃣7️⃣0️⃣0️⃣
3️⃣0️⃣6️⃣2️⃣4️⃣7️⃣7️⃣0️⃣
5️⃣ 3️⃣4️⃣2️⃣0️⃣2️⃣
1️⃣3️⃣9️⃣4️⃣2️⃣
4️⃣3️⃣1️⃣4️⃣0️⃣6️⃣2️⃣4️⃣

憑記憶背出黎

數字人生

👁🤔🎡🗼🗻🏰🏘

又係Eason

唔係眼睛想旅行咩

🙍🏿‍♂️♥️🌊 ♥️🌊➡️🙍🏿‍♂️🙎🏿⬅️
求秒

唔係摩天輪同富士山下d fd咩

🏘🏘🏠🏠🙆🏻 🏙👆🏼👆🏼👇🏼👇🏼😏
如果有人答到依題我真心佩服佢
小題示：舊歌，本人覺得依首歌勁好聽歌詞又好靚，但無乜同年人識

眼睛想旅行啦

再黎求秒
3️⃣0️⃣0️⃣0️⃣🌊

邊個歌手？

前面加多個😮😮😮😮😮😮😮就中硬

💊💧3️⃣0️⃣0️⃣0️⃣？

我死忠都估唔到
我冇資格嗌自己死忠啦

講左會唔會被秒 葉德嫻

問題係幸福摩天輪/富士山下你都cap句match既歌詞prove下呀
自己9估仲係度派膠

Oh sorry

🙇🏻🌕👇🏻🎹

我出個啲都好易

在月光下彈琴

👀🐌🌫🍂✈️
應該會秒

👱🏻❤️👱🏻‍♀️✖️👱🏻❤️👱🏻‍♀️

我愛的人 不是 我的愛人 ？

🇯🇵🎾🌌👨🏻👐🏻☝🏻🤕👫

我愛她不等於他愛我？

係

就算會與你分離

係咪 赤子？赤子都算係佢幾出名既歌

🙅🏻🗣💋💋💋,👊🏻👊🏻🐧❤️

仍

侵襲我心？

無盡巴 呢個係乜

求tips

估咗好耐

😤解唔到

👌🏻🙅🏻‍♂️👌🏻🔜👦🏼😢🔜👱🏻😁🔜👱🏻😙

🖐🏻🚗🔑🏃🏻🙅🏻💭

9估 你好不好

柏乳

Ok you win

我係咪破壞咗遊戲跌序

手中緊握車匙 追不到往事 方知掛念較懷念更容易

Btw the players 2016 version既車匙真係好好聽

🏢🌊 🏢🌊 🏢🌊 💭⛵️👉🏼⚪️⬜️⚪️⬜️⚪️⬜️

+1

🐧😡🕑🔥💀

我是憤怒 分分鐘可燒死你

我是憤怒 分分鐘可燒死閣下

女歌手 差唔多係當年最hit既歌

👀🙅🏻‍♂️👆🏻🌑🎇🎆🙅🏻‍♂️⭕️💁🏻

好難諗用咩圖

👤💊💬🤔🕊❤ 🤔🐟🏞🚶🏻💏

人若然忘記了愛

👄❌💭💕❌❄️◻️

說不上愛別說謊

樓上有喇

💭🛩🔇🌝🔭🏘🔫

都真係諗唔到

方大同？

Supper moment 浪人?

歌名：👩🏼🇯🇵🍑

No 👆🏻🌑轉做🌌🌫應該會好啲

原來撈亂左歌詞sor 呢個先岩

喔！she say

等不到天黑 煙火不會太完美

岩啦

巴打 我真係都係唔知咩歌 呢鑊真係投降
直接開名比我 有興趣聽

旗球天地放過一傷雙人

巴打請受我一拜

唔敢當

原來係少女的肥桃 我屌

訓先喇 玩玩下玩咗咁耐

💰🌈🐧

✌🏻💯🗓🔙🚛🎎 太簡單…出住半句

越諗越精神

🙏🏻👦🏻✊🏻🚀👉🏻👧🏻🌌，🌠👽👫🏠

活

願我會揸火箭 帶你到天空去 在太空中兩人住

YES

✒🍎
🍎✒
✒🍍
🍍✒
🍎✒🍍✒
✒🍍🍎✒

Ppap

👬👬☑️❎🐧🗣☕️🍐

後半句：
🌸🙅🏻‍♂️🙀👬🙅🏻‍♂️😤

😭🚶🏻✌🏻️🛣，🙅🏻💑🙇🏻

🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡

流淚行勝利道，別再做愛情奴

🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜💸🍐🍜

兩句total十一隻字
歌名就三個字

📃💭🚶🏻👉🏻🍐 📝🕒🕹

麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵請你食麵

兩句total十二個字
歌名四個字

🍐💬👉🏻🤡 🙏🏻🤡💪🏻☝🏻

請你滾 滾出去 ？

🙋🏻😄⌚️ 🙋🏻😪⌚️

💊👃🏻💔🚨💁🏻‍♂️👐🏻
求秒

我快樂有時 我叫悶有時

二百年後在一起 應該不怕旁人不服氣 ？

若被傷害夠就用一對手

✖️🚠🏃🏾🌊 ⛷⛷🔫🍐😒👀

只想去為你完成時光機器？

👵🏻👁👆🏻🥂👆🏻🚬👀💥

🙋🏽🔛🔝🌎

👉🏻🍐📝🎼

🌊😀，🌊🌊🏖🏖🌊

🚶🏼👨🏻👨🏻🍐👍🏼❓

為你寫的歌？

求其天地放過

一雙戀人

🌄🌥⛅️🌤☀️🚶🏻📑📝

tips 十隻字

長腿叔叔你好嗎

乘電車跨過大海 匆匆跟你雙望一眼

👬☀️🏄🏻🙋🏻‍♂️👸🏻👀

讓我們乘著陽光 海上衝浪 吸引她目光

滄海一聲笑

🌎⚔🌫🛰🕊

勁呀巴打

廣東歌 女歌手 2016年嘅歌

太簡單

1️⃣🍃⛵️➡️

一葉輕舟去

男生們事非 我細細聲講給你

一葉輕舟去？

期望飛上恬靜月球遙望每家的窗

高手

🐧👈🏿👀👉🏿👀👆🏿👀👇🏿👀

🙋🏻‍♂️🌍🕚👹🍐💓🎎
🌌☄️☄️☄️😍✨

樓上都中

對面的女孩？

我左看右看上看下看

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

👦🏻🚂🚂🍞👆🏼👴🏼👈🏼👵🏼

🐂➕🌱🌼✅🍜❓

🐄➕🌱💐

Bingo

屌係咪一樣😂

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

🇦🇺🇦🇺🇦🇺🇦🇺🇦🇺🇦🇺🇦🇺🙋🏽🍌👄

Oh oh oh oh oh oh oh 我俾碌蕉你含

三千春江水

🔞🙈🎽🏋️‍♀️

十八歲那年不要臉 down左套A片

諗爆都估唔到

⛈🙅💭 ,🥚🚶🏾,💁🏻✈️

🎃🌝有冇akb迷答到我

天氣不似預期

🍐☑️👀(💂🏿🙏🏿)🇺🇸❓

🇺🇸係美國其中一個地方

🌊☀️🎶👍🏻
Tips:AKB48

從那天起我不辨別前後？

真夏sound good 好似係
唔係akb fans

笑到我

整個世界只為你心動
今夜多燦爛 滿天星為伴？

🍐🗣🎅🏿👆🏼⛽️👦🏻🏖

你說聖誕尚有他於沙灘

🙅🏻‍♂️👉🏻🙎🏻，💏

Hard core

👩🏼👧🏻♨️💨🗑✂️

🍳🌄🌄🙅🔁
應該會俾人秒

🙋🏽💃🏼👧🏻，💃🏼🌎

🎭😃🤗🧀❌🚪 , ❌👶🏼👉🏿🙅‍♂️🙍

🌏⚔️🌑🕊

咁都估到我真係佩服
呢句九個字

笑到仆街

🍐🍐🍐🙇🙆‍♂️🏹
應該易掛

我樓上有出過

Can u feel?

你肯定係同一題？

美少女

Yes

👋🏻🙏🏻👀🍜💰🙋🏻

🙅‍♂️1️⃣⏱🚫

🤗☝🏻👫☝🏻🙆‍♂️🙅‍♂️🙆‍♂️⏪💏👄👥

1️⃣👺❌1️⃣👺

又係你呀？

🍐 🍻💪💍👍❔
⬆️💕👀👧🏻📖❔

嘻撞名喎

🍐🇬🇧 🐧🇺🇸

尚愛看少女漫畫溤？

你倫敦我紐約

⭕️1️⃣⭕️🔥🚶👀👦

屌你笑撚死我

🕛🔥👆🏻🚬 ▶️💭🍐

每當點起一支煙便想起你？

⚽️🍐❌ 🐟🐛💰👬👋🏻🙍🏻‍♂️

必殺技

☀️
👫👂🏻🐦🎵

英文歌，歌名3個字，呢度9個字

更正

🐧🙏🏻➡️👦🏻🖼 🍐❤️👼🏻

👍🏻❤️1️⃣🕕❌🐧 🐛🙆🏻‍♂️💪🏻👍🏻

🙋🏽‍♂️🍒👥🏃🏽🇯🇵👀

冇人識？

🎭

2️⃣0️⃣1️⃣1️⃣👫👀➡️🌌

兩首都係台灣歌

⏩🗓💰🌞 🚫❎😴

❓🙅🏻‍♂️🐚💃🏻💩🤷🏻‍♂️🍐

好心分手

🔄🗣🐧✅❎✅❓ ⏸🕛➡️🐧🗣(😀😡😞😄)🔚

🐠🚬 🔥➡️🙋🏻

腎仔的

講完就知
赤子 勁鐘意呢首

如煙只給你遞過火

🐠🦑⛅️🌸🔁🌸

💩👆🏻🙋🏻👀🏝🌱🌻

明年今日 別要再失眠

魚魷天櫻花再開

🐧🍗😣🐠🙆🏻🉑

求秒

👱🎩👞➕，👱🕺🏻🔒👨‍👨‍👦‍👦🤣

👐🏻📄✊🏻💪🏻⬇️

希望有人估到

⬆️⬇️⬆️⬆️⬇️

Exid up down

一雙手 只要握成拳頭能捱下去

🇬🇧🌬☃️💁🏼❓✈️

🔔1️⃣🔪🤕🕊 🤵🏻🍐👉🏼🙋🏻‍♂️🔎💓

❌⛅️✈️😣😴

🌆👂🏼🌃 🏦👆🏼💵 💲1️⃣0️⃣0️⃣0️⃣

👄🌪😘☔️🕋🌅🙅🏼‍♂️😨
👊⛰🏃🏻‍♀️🌊⛸❄️🙅🏼‍♂️😞
👌🌷🍺🍺💏💀
無可能估中

🐠🚬💁🏻🔥

✌🏻️🔇👁🌌🌌，👮🏻👮🏻🙋🏻👀👀

應該冇人估到

天氣不似預期？

lm

👉🏿🙍🏼🙂📱 📱👈🏿♥️

請出招

一首台灣歌

櫻吹雪

浪漫手機?

無人估

黎明

➕➕➖➖
➖➖➕➕

如煙因給你遞過火
我上版都出左

魚煙因給你遞過火
因為呢個太易直接碌過左

如煙因給你遞過火

⏰💔🕊

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🍐 🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🍐 🖕🏻🍐 🖕🏻🖕🏻 🖕🏻🖕🏻 🖕🏻🍐 🖕🏻🍐👵🏻🖕🏻🍐👵🏻🌫🚫🛣🌫🚫🛣

分開定係同一首歌黎?

夠鐘死心了

陳廷佳

唔係

🐜🐜🐜🍖😐🏞

🏃🏻🇲🇲💪🏼➡️👤

一千蚊?

🐟🍎👱🏻🖊❤️👩🏻✅👱🏻👜👩🏻😭

😀💪🏼🙏🏼🌷✅👀

三頁後俾提示，五頁後開估！用左畢生精力諗

蟻多嬲死象
屌你老母

我代你哭

我再沒勇氣向你講舊時 沒有勇氣相愛另一次

🏙🕊🌫

拔萃校歌

😱 🎅🏻◼️

✌️👌✌🕤
英文歌

難唸的經

🙆🏻‍♂️🙅🏻‍♂️😢🕰🙅🏻‍♂️😁

👃🏻🗣👬

💰⛅️❌🇹🇭😢 ⛸🕊☕️😢

咖啡因眼淚

👍🏻👋🏻 👦🏻👫❌😢

👂🏻🐧👂🏻👁🌧🔊

🐠🚬☕️🏆🍐💁‍♂️🔥
🐠🔥👣🙅🏻‍♂️❄️💦👨

而我聽見下雨的聲音

如煙～
如火～

🐧🇯🇵🚶🏻‍♀️，🌞⚪️🤷🏻‍♀️🔪🛎⛽️🚶🏻🚩

不來也不去

Goodbye 我的好友不必哭

我本人

我本人，明白什麼都有限期

👦🏻🚪⭕️❌ 🐧🔇🗣🍐

利申冇追post唔知前面出左未

🙋🏻💁🏻🍐🙅🏻5️⃣0️⃣🌳👉🏻😜

男生們是非 我細細聲講給你

黑鮑愛迪生

👊🏻👊🏻👏🏻，👊🏻👊🏻👏🏻，👊🏻👊🏻👏🏻，👊🏻👊🏻👏🏻

🍊🌞💩👩‍❤️‍👩🐠🙅🏻‍♂️✉️
🍊🌞❓🐠🙅🏻‍♂️🔚

we will rock you

❓👵🏻💃🏻👥👥👥👥👥👥👥👥👥📞

嗶嗶嗶

Yup
Next
🐠🍎 1️⃣🖐🏻⚒🌲 🌲❌😮😣

好心一走放開我從頭努力也好過

❌🙇🏻 👼🏻⬇️

木紋

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛

欣宜

啱

9️⃣4️⃣3️⃣4️⃣0️⃣6️⃣3️⃣4️⃣

英文

👶🏻👦🏻🔪👉🏻👩🏻🌙 🏹👩🏻⬇️🍽👩🏻 🚶🏻‍♀️

中文歌

容浩龍

Next

🌬➡️💨 ❌👋🏻🏃🏻

🔴👁🏊🏊👀🍄🌃

傾城

紅眼睛幽幽的看著這孤城

紅眼睛幽幽的看著李嘉誠

🙌👌🙅‍♂️💪🙎‍♂️🙎

被秒

📝👹💁🏻‍♂️ 💭➡️🛫

🚶🏻➡️🖼🍐❤️👼🏻👐🏻➡️♍️🍐

🐠🍎☝🏻1️⃣⭐️🇳🇷，0️⃣🙏🏻❓🌞🤗🍐，👂🏻👸🏻💫✈️

如果只得一星期？

🌞🤔❤️☔️⏰🙎‍♂️

❌💡 ✅❎👠🐧👐🏻⚫️💏1️⃣💏

❤️👩👁👁❄️💁😂🎤😍

🌧🤦🏻‍♂️🙎🏻‍♂️💭👩🏻

求秒

我上面都出左

愛愛愛愛愛你愛愛愛愛愛你愛你愛你愛你老母陳庭佳
🖕🖕🖕🖕🖕🍐🖕🖕🖕🖕🖕🍐🖕🍐🖕🍐🖕🍐

學友?

不要著燈 能否先跟我摸黑吻一吻

💦🔪❄️🙅🏼 💦🔪❄️🍐🌂👩🏼😍

不可能

留名

對👍🏻

👍🏻🍗🔥⭐️💧⭐️💑

幾多粒字

好比火星跟水星雙擁

黑洞

🌨🤦🏻‍♂️，🙎🏻‍♂️💭👩🏻
十一個字

✔️🍐🙅🏻💭👩🏻⁉️ ➕g🙅🏻👋🏻👩🏻⁉️

無頭粹

是你不想我啦 甚至不找我啦

janice?

0️⃣🖐🏻🐉🎖👀🖐🏻👀🖐🏻👀👦🏼🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️

👧🙅👨 👨🐝🙅👨 💑

拍乳?

🐛✨👄1⃣🌙💤

🙆🏻🍐📝🎼 ✂️👂🏽🙅🏽‍♂️😢🚶🏻

歌手：⬇️👊🏻👩🏻👩🏻

🙅👏🙆💑🙋💜😌

下雨天

🐧🌂🐏🍑🔥 🎸⚪️🐟💰

👉🔞❓💃

為你寫的歌~

能共你好好地相處

🙊
請估

講不出聲

🐟✋🏻😩👀🌊🙅🏻🏃🏻‍♀️❤️

推

今日

呢個都ok
不過唔係呢首

粵定國

🙏👥🔥⬅️ 🐟🐘☠️💑⬅️

國

開不了口?

👊🏻👊🏻👻😨🏃🏻

⛺️🍺

有無tips

🖊🍎🍎🖊
🖊🍍🍍🖊
🍎🖊🍍🖊🖊🍍🍎🖊

露營必需酒

☀️🌤⛅️☁️🌅❤️❤️❤️

8️⃣6️⃣8️⃣ 8️⃣6️⃣6️⃣8️⃣8️⃣ 6️⃣8️⃣6️⃣8️⃣
8️⃣6️⃣6️⃣8️⃣8️⃣

Apple pen

886

🐧1️⃣0️⃣0️⃣0️⃣🔦 🍐🔒

錯

☑️😃 ❌😢

😱🇫🇷💃🏻😱🇫🇷💃🏻🍒➕🍌

晴天 陰天 雨天
你在何地 代表我天氣 ？

🐟🍎⛅️🔪🐧👠💨

🙅🏻🙇🏻‍♀️👑🚮

🌕🔥🏃🏻💨🔪💵💸

🍐🗣😆 💰🍐👵🏼🍌

如果天都逼我爭氣

放膽大聲笑 請你老母食香蕉？

🦎🦎🦎🦎🦎🦎🦎🦎🦎🦎🦎🦎🌱🍱🍴

👱🏻💰📱➡️🏠 💸💸➡️👱🏻‍♀️

👂🏻🌊😭📢

📚💁🔥👍💭 😊🚶🌙 🕊️😅💰📊

💭🚬⬛️🤕⛺️🗣🚗🚚（最尾兩隻字難估啲）

聽 海

Band song

愛情歌

好撚勁

🌲🏃🏻😋❤️🍐😴😩🙋🏻‍♂️❤️🤰🏻🤔

🍐🗣🍐🤔🏃🏻

從來未愛你綿綿

愈著緊前途？咩歌黎

你說你想要逃

秒🙇

🎼🏅💰🌞🙋🏻‍♂️
👋🏼🧀🙅🏼‍♂️🚶🏼♥️❓

🉐🐛👦🏻📨👸🏿🕸🌴🌴

🔥💔🌏🎹🔥💔🌏🎤
冇追post唔知有冇重複到

👤💊🗣🙅🏻‍♂️🤔🐦❤️

🏜👕🐘☝🏻️👧🏿📃🐤🍐👥🍻✨👀

🙆🏻🏞👦🏼💊🐧🇯🇵🙇🏼🌼

🙊😘😘😘🍬🍐💛
秒

🐧💭🚶🏻🍃 🐧1️⃣💔🕊

點解係粒糖

❤️🤕, 💏🤕🕑, 🍑1️⃣🤔

1️⃣7️⃣🙈

Tips:公厠
嘩個個唔使訓？ 一訓醒個post咁多人回過

成個17係度唔洗估

👌🏻🌅➡️🏃👋🏻☝🏻👋🏻

tips：_河____日本_

🙅🏻‍♂️😌🈶🔥🌻🎗⏱🕯 🈚️☄️
好難諗配咩emoji 有冇人估到

個音似嘛

tips：__象___你____眼

6️⃣☁️ 🇯🇵

💁🏻🍐🦅👃🏻

六天 日本

👌🏻👈🏻👌🏻👈🏻🤤

👣⬆️❌🔚✈️

出過勿屌

🔍❓🌈🗣👦🏻

🥇☁️😃🦄🌞👸🏽

1️⃣⛓👫😶⬆️🌌

我再沒勇氣向你講舊時 沒有勇氣相愛另一次？

👨➡🏞🚲❌

🙇🏻❗️👦🏻🙅🏻‍♂️💭💁🏻‍♂️👩🏻🎉🌌🌸↩️

咁樣好似易d

👋🏻🀄️✊🏻🚗🔑
求秒

👂❄🇹🇭🍐📷💑，🙅‍♂️👐

手中緊握車匙

聽說太理想的戀愛總不可接觸

廣東歌？

🐄🍖➕🏃🌸🙋🍜🐴❓

周董

牛肉加蔥花，要烏冬嗎

如果係國語歌，星空？

終於有人故到

台灣
加多句
👐🙅🏽🙃🚕❤️💛💚💜💜 🙆🙅🏽📷🌈

💭👀🍐☺️ 💊🌉

❌💰🎤🍺☺️🎶 🙏🏻🗣🉑

🙈🍐🤒🤔👤，🐵👥

踏上這無盡旅途

4⃣4⃣4⃣4⃣ 4⃣4⃣4⃣4⃣
4⃣👨‍👨‍👧‍👦👊🚖🐰🛣🍌🌈0⃣🌴

✅🐢✅😀✅🐢😀✅🍆

那一年我們望著星空？

是龜也是頭是.....

four four four four

🐱🐶❌👫
求秒

做隻貓做隻狗不做情人

⏰☠️♥️🕊

做貓做狗不做情人

夠鐘？

🙋🎁🍐➡️🚶 1⃣0⃣0⃣0⃣➡️ 🍐😶◼◻

🐠🍎1️⃣👋🔪🍂🌲

木不會發現痛

出過。如果一手割開

🐟🍎1️⃣🍎🕐 🐟🌊👥👩🏻🌱🍚🙅🏻💧💪😤
我心目中既2016金曲

整得唔係幾好
⚫️ 👁 👫🈶1️⃣🌀🏞

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

💩🍐🚪👿🏃☺️🚖👀 🙋💪🏻👀🛣

👟⬆️👇🏾🔁🏞
🏃🏾👉🏾👻🌂🔥🌂🈚️🌂🎆
🐛🔥📈 🐛🔥🕯📈💃🏾
📝🙏🏾🔚🙅🏾⚪️⭕️

出親都副歌 應該唔難

但路上，誰也沒名沒姓

原來有人出過

你個名

無盡

💨🏳️‍🌈🌀 🔜🔵🔵⛅️

👝1️⃣👝 ❌👫

🤷🏻‍♂️🚶🏻🎡❗️➡️👴🏻

飄往藍藍天

💩🍐🚪👿🏃☺️🚖👀 ✂️🙋💪🏻👀🛣

轉左用✂️

家駒

🐼◻️1️⃣➡️❌

真的愛你

🙅🏻🙇🏻‍♀️👑👇

不要低頭

👀🌌⚡️⚡️⏱🐟🌀

如果一個等
如何有這種犯錯的勇敢?

👉🏻⛅️🙋🏻🇦🇴🍐🤙🏻🤙🏻

💁🏻🗣📚👱🏻 🔟0️⃣✖️1️⃣💪🏼

🍐🏊🍡🙅🏽🤔🙋🤕😭
🐘🌞🙅🏽🤔🌙🚖⬛️

幸福

🍩👨🏻🍩👨🏻
求秒

痴線超勁

你永遠不懂我傷悲
像白天不懂夜的黑

多啦A夢

熊貓專一至死

👩🏼🚶🏽🏜🏞⛺️🛤 👩🏼🙅👀🌊
唔知明唔明

🙋🏻🖐🏻🙅🏻‍♂️😳🙈 🙋🏻🖐🏻🙅🏻‍♂️😳🙈

🙋🏾🙋🏾👉🏾🍐🙌🏾 🏃🏾💨👥🚷
再來

⭕️🌙👦🏻👦🏻🙅🏻‍♂️👅

下句唔知點打

求秒

👀❌🍐🚖😄🙋🏻❔💤👍🏻

看不見你的笑我怎麼睡得著

🔼🔥🏕😘🍐

估歌名

😲💔👉🏼❤️❌🕢⌚️

舉高隻手？

🌧🐥❔🙋🏽👍🏽💭🍐

❓❓👋🏻❤️💃📞➕💒
🙂1️⃣⏺🙋🏊🍺💩➖

國語

難度ss級

😢➡💗,😆➡💗

👆👇👆👆👇 👆👇👆👆👇 👆👇👆👆👇

🙋🏻👉🏻❤️💥⬛️💃🏟

🙇🏻📅❌❤️✅👾🤖

Atv劇主題曲

是你 多麼温罊的目光

寫埋下兩句
💏🐘🎵✅🇮✅🇮🇮
💔🎐🐣💜

🔵🔵🌈😴☁️

👫🛣💭👫➡️☑️

藍藍天空高掛我的夢？

藍藍天空高掛我的夢

中

無人挑戰

✋🏻✖️👺🤔🗣🌈
✋🏻✖️🤗🤔🗣💨

👉🏻🌸↩️🕘💯🔄↪️🕤👜🔄🌺👉🏻⚪️
🌝🌚🌗💩👫💑
會唔會冇人明

❄️👋🏻 ~❔❌👀~🐧🌤

出題試下照本身歌詞分隔下
痴埋一齊好難諗

🍐👀🗼🗻🌉🌋🗾 🍐👀👩🏻👩🏼👩🏽👩🏾👩🏼

❓❓👋🏻❤️💃📞➕💒💒
🙂1️⃣⏺🙋🏊🍺💩➖

國語

難度ss級

提示1個emoji 1個字

比一個你
最後2間屋2個唔同字
2個問號都係

好撚正

🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍽👩🏻🍜

台灣女歌手

分手總約在雨天

🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔

求分隔 求tips

原諒我當天不懂得珍惜只知任性？

你看過了許多美景 你看過了許多美女

終於

你看過了許多美景 也看過了許多美女

1️⃣ 2️⃣1️⃣🔫
👇🏻💪🏻 🏳⚔️
英文歌

我個個係電視劇主題曲

那一年我們望著星空?

🐠🐟🐡🍏🍎🙋🏿1️⃣3️⃣5️⃣7️⃣9️⃣🍡

One, twenty one guns
Lay down your arms
Give up the fight

有冇多啲tips

2間屋係咁樣👰👰

會唔會樂
好d

中間隔咗架
主題曲

仲有個tips係💃=裡

✅1️⃣⏺ 🐧🐛😄↗️👀🚖⭐️⭐️🙊🙊↙️⬇️

電視劇主題曲
國語
一定聽過

1️⃣2️⃣3️⃣👬📞🎵4️⃣5️⃣6️⃣📢6️⃣🕊

🐛❓🕑🍐✅🏫✅🙅🏻‍♂️🏃🏻👫

咁可能好啲
有聽過實秒到

☀️🌤⛅️☁ 🌅🐟🌅 ❤️❤️❤️

😱 🇫🇷💃🏻 🇫🇷💃🏻 🍒➕1️⃣🚜⛓

求秒

[quote]☀️🌤⛅️☁ 🌅🐟🌅 ❤️❤️❤️

😱 🇫🇷💃🏻 🇫🇷💃🏻 🍒➕1️⃣🚜⛓

🌕🔥 🏃🏻💨🔪💵💸

求秒

🌊😀❌1️⃣

希拉妮漸沉 落日如霧燈 侵侵侵

one two three 齊話聲
456 嗌 6wing

從何時你也學會不要離群

3️⃣0️⃣6️⃣2️⃣4️⃣7️⃣0️⃣0️⃣

🙋❤️🙍‍♂️❤️🦅🙍‍♂️🐘🐀❤️🍚
求秒
仲有呢個
🙋‍♂️⬅️👀➡️👀⬆️👀⬇️👀🤷‍♂️🙍🙅‍♂️➖🚲

我左看右看上看下看
發現每個女孩都不簡單

🍐🙅🏻‍♂️🏃🏻🍐👍🏻🌫

就像老鼠愛大米

雞全部都係雞？

Tips：
台灣電視劇主題曲
中國女歌手
💃=裡
第二句最易

🍐✅👀👀🌫 👀👀☁️ 👀👀🌞🌞
一個emoji一字

❄️☕️🛫🍵🏹
🙋🏻‍♂️😣👩‍❤️‍👩💦👑🎭

💰👌🏻⚽️✈️🌾🍐🎮🎮🎮
求解

我又玩下先
🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔
另一題
❌🙍🏼

🌥⛈🌧👧🏻🇭🇰🇬🇧🇰🇷🇻🇬 👦🏻💁🏻‍♂️💁🏻‍♂️👧🏻

上下上上下

更正
☀️🌥🌦👧🏻🇭🇰🇬🇧🇰🇷🇻🇬 👦🏻💁🏻‍♂️💁🏻‍♂️👧🏻

☁️⏰🌪⏲👄🎒🙎🏼🏃🏻
另求解

又秒埋

有冇人估呀

依個都係

仲有依個

🐧🙅🙅❄️◽️ ✅💑💑❄️◽️

🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍽🐧👨🏽‍🍳🍜

1️⃣2️⃣3️⃣👫4️⃣5️⃣6️⃣👆👱🏻

麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵？

頭3個emoji好似冷咖啡離開了杯墊

認唔到個國家

我沒有說謊

😄 😄😄😄 🙎👉🏻🙍🏻🙇

緬甸

請貝易教

123牽著手 456抬起頭

☁️🌆❓🌞🆗✅

修正

🐱🐶🙅🏻‍♂️💏

🍐🚶🏻🀄️💭🙆🏻‍♂️❓

做隻猫 做隻狗 不做情人

好難估喎

🐵🐲❌💦 🗝🍝♥️⬆️🍐🚖😘
我覺得幾難估

雲中 風中 寶貝口袋中猛衝?

𣄃球天父放過一傷戀人

士多啤梨啤梨蘋果橙

晴天陰天雨天你在何地我都會等你

喉嚨很乾所以愛上你的吻

😖👇🏽💼🕢➡️🕣🚎

3個字

💸⚽️👬✏️📖

👍🏻

❤️🍐❤️❤️❤️👋🏻⭕️

好心一早放開我

應該冇人估到

郭富城嘅弱

😫🛣❤️❤️❤️❤️❤️✅💑👂🏼☠️❤️

難難道愛愛愛愛愛對愛情已死心

推到有人估到

對你愛愛愛不完？

😘➡️⤴️🔋

🙇🍐❌🗣❌🗣❌

😫😫

賣弄球技

👐🏻✊🏻🏔⬇️

2016國語歌

比人秒咗
💏👫🍓🦇🖊🚫🚶🏻‍♀️❓

Tips 都幾耐之前嘅國語歌，台灣劇主題曲

❌🙎🏼➡️🕸🙎🏼

經典神曲

杜奧巴 很想去補捉他

有冇咁堅抽呀

🙋👍🏻💭🍐🙋👍🏻💭🍐🏃🏻❤️🛏❤️👧🏻
廣東話讀普通話歌詞😂

更正:🙋👍🏻💭🍐🙋👍🏻💭🍐🏃🏻❤️🛏❤️👧🏻

估下啦

我投降啦

推下先

我好想你？

6️⃣8️⃣9️⃣ 🤷🏻‍♂️
🌃🍚🛍👋🏻🍐🚫

等秒

再諗先

💤🗣🐟🍐🎠

來吧，秒我吧

打漏 你中左

孤兒仔？

連登果然係連登

凍咖啡 為你斟滿瀉

Yoga lin

👨‍👨‍👧‍👧🍝🍝🔨🎩

🍐🇬🇧🔄🙋🐦💩🐏

👉🏻🌸↩️🕘💯🔄↪️🕤👜🔄🌺👉🏻⚪️
🌝🌚🌗💩👫💑
推

有一顆 我從小仰望的星星 悄悄殞落

遠遠近近裡 城市高高低低間

❓❓👋🏻❤️💃（裡）📞➕👰💒（幸福）
🙂1️⃣⏺🙋（自）🏊🍺💩➖

應該估到啦

Yoga Lin架

岩

📲🔛😤🗣 🍇👧🏻➡️👦🏻🔪💉

💦🤔🤔🤔🐧✏️🍱👏🏼❌👫
求秒

有冇孫耀威fans?

除左勉強幸福仲有邊首有勉強，仲諗緊

壞與更壞？

郁可唯？

剩係睇到少一點自由去左google

利幸未聽過

⏰☠❤️🐦#️⃣🍐😶🐤🎂↪️

🐟😖🌍🌎🌏1️⃣☀️1️⃣☀️➡️👎🏻

出現左三次啦
夠鐘

自膠 有多唔洗找

微加幸福

6️⃣4️⃣8️⃣⏱🤔🙇👩

每隔兩秘

岩了

😘💑🚖 💑⬆️🍐 🐛💁🌌⬆️

🙅🏻‍♂️❓🍐 😢🚶🌄⛺ 👂🏼🏝🍐❄ 🙅🏻‍♂️😄

👱🏻‍♀️🌸🚧🏃🏻🤔🐆🎭❌🐅

重複犯錯？

🙋🏻❤👀🙅🏻💭 ❄🌃🙅🏻❄
我自己都估唔到

咁快

正常都應該聽過架

親愛的愛上你 從那天起

獨自去鳩嗚

秒我吧 屌我自己睇返都差啲估唔到 首歌仲要勁偏門

痴撚線

巴打估唔到？

🐧💩1️⃣⬅️👴🏻🚶🏻☃️🏆

冬天的冠軍

我是一個西伯利亞人，冬天的冠軍

求秒

魔法咕嚕咕

🌌1️⃣👃🏻🕶
求秒

真係秒

👫🙅🏻🗣🐜👂🏻👋🏻

🚶🏼1️⃣🍁➕❄️

✌🏻👴🏼📅👸🏻👫
🤔🙅🏻‍♂️😖👥🙅🏻‍♂️😤

我係度，咩事？

提示，歌名兩個字

nice

歌詞黎

經過一些秋與冬

🐧🙅🏻‍♂️🗣◻️
🐧🤷🏻‍♂️🗣◻️
好撚易求秒

我沒有雪芳

秒埋我之前果個

🐛🙅🏃👋👋
😞🐶🔑✏️🇹🇭👩‍🏫👫

🙈😫🌎🌍🌏➡️⌚️

👶🏻👶🏻👶🏻😮
😍👶🏻👶🏻👶🏻😮

🎸❌⚫️❌⚫️👍🏻💡

求秒

蟲未來再見
懷恨狗鑰筆泰會戀愛

見到頭兩個就不停loop 二爺日夜～～～咦野易夜～～

有創意但唔係
提示：歌手曾經好紅但依家已經收左皮

廣定普？

二百年後再一起 應該不怕旁人不服氣

Woohooooooo

9up紅黑紅紅黑就係咁簡單
Tips ？

🐟🚬 ➡️☕️🍐💁🏻💁🏻🔥
🐟🔥➡️🙅🏻🙅🏻⛄️💦🐧

如煙，可給你遞過火

好難

🙊🚕😘😘😘🔪🐧❤️

無言的親親親！

呢首究竟要出現幾多次先夠

冇睇之前嘛
咁我出番啲冷門啲

呢首多定baby多

💦💩🌬☝🏻🌬
💑🥃👱🏻🚶

秒🙈

濕了便吹一吹

no

tips: eason

🐠✅🕵🏃🛏，🙄🔎💦👀👀😱
咁都估中真係世界級

唱歌幾好聽但唔知去左邊

咁佢又真係自己攞嚟衰嘅

⛪️🍐👍🏻🙅🏻‍♂️❤️☝🏻🐧
⛪️🙅🏻‍♂️🔪🐧😈

型像太差
拍戲都係二打六

Very easy

🥛🥛🥛🥛🥛🥛
🥛🥛🥛🥛🥛🥛
🥛🥛🥛🥛🥛🥛🥛

🥛🥛🥛🥛🥛🥛
🥛🥛🥛🥛🥛🥛
🥛🥛🥛🥛🥛🥛🥛

🚫😭 ❌❌❌
韓文歌

🙋🐟🍊 👂🏃
呢句6個字

Apink Nonono?

🙏🏻🍐🙅🏻🚘🐠⏪💋👫🛣👨‍👧👱

估到既話你叫我契爺

前面好似：求你別要如從前純熟地碰我

就係唔估你

🍡🐧👌🏾📖◻️⬇️🍐

🌸😄☠️🙅🏻‍♂️👤🖊👀
📝🌞🌕☀️🌼🌞💥🚬

呢個冇可能估到
提示：女歌手
第二句有兩個字各拆開左做兩個emoji

❓♊️❤️🙎🏻‍♂️🙏🏻✅

願我可以學會放低你

點解我睇唔到D圖

👂🏻🌪⬅️🚇➕💁🏻‍♂️🌊

誰知雙子的心也盼望能被當真

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🍐💩🚶🏻‍♀️🍐💩🚶🏻‍♀️🍐💩⛵️🚶🏻‍♀️
🍐💩🍴🐳🚕🚶🏻‍♀️

吃鯨魚的人

🛣🏃🏻‍♀️🏃🏻💑

如果我是陳奕迅？？

🖋，🍐🇹🇭👍🏿 💭🍐👎🏿

咁快俾人秒
再出
🏃🏼‍♀️💼🚶🏼🏪🚬❌👦🏼🔥🏃🏼‍♀️😭❌🔥

🔔🔔🏃👀🖐🏻👨‍🌾2️⃣0️⃣1️⃣7️⃣🏆

不 你太好 想 你更糟

4️⃣🙅🐘
好易估

四不象

🔦➕😓➡️🔥
🔥➕🎤➡️🐧
💊🐦🐟🎤🚗➕⬆️🍐
🌡⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️

光加熱就等於火

借火？！

☁️1️⃣🌟⭐️⭐️ 🌊1️⃣🌟⭐️⭐️

好易

✡️❤️🉐❤️🍇
🐧🚪🌂🙏💪🏻❌✂️⬇️
😁✡️❎😭💧 💩1️⃣🕐🤘🈲

🐘🙋‍♂️🙅‍♂️🏃‍♀️🍏🙅‍♂️🚶🍏

岩左

🌎➡️🌏

天邊一顆小星星

唔撚估

有冇人故
提示：
前後12字
（oooooo）(oooooo)
頭2個🙋🏾🙋🏾唔同字

❤️🍐👇🏼，❤️🍐😭

🍐❄️✨🍻🚕🌌🐑🐑🌌🌧

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

🇲🇨🍜💑🍐

🐮➕🌱🌼 🍜❓

🐟🍎🍐🤔🙋🏻😭，👭👻😱👌

Eason

❓🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱🙅🏻🗣 🤐 👫❌➡️👤🐴🙋🏻‍♂️

如果你想我哭 憑恐嚇就能夠

如果你想我哭
憑恐嚇就能夠

營多麼需要你!!!!!!

🤵🏻❌🐠⬇️🐦 ❌⬇️🖐🏻2️⃣💩

台灣歌

原來打漏左
🛣🚃🏃🏻‍♀️🏃🏻💑
楊千嬅

⭕️➕🔘⭕️➕🔘👇🏻✍🏾🍭
有童年一定估到

👦🏻👦🏻👦🏻👦🏻 💕🍐👫
求秒

沿途與他車箱中私奔般戀愛

再畫個乎拉圈 再畫個乎拉圈

打少左個👦🏻👦🏻👦🏻👦🏻 💕🐟🍐👫

😶😘😘😘🔪❤️

10個字

💪👍❌💯

無言的親親親 侵襲我心

落力為你好？

💑❤️💊🐘🇯🇵🇨🇦🇰🇷🇬🇧

1️⃣⬇️🛑🌊. 🌊❓👴🏻👧🏻👦🏻👩🏻. ✔️✋🏻✔️👄

🕑🔪💓⛰🔚

1.😄🔑 😴🔑

2.💰👨‍👩‍👧‍👦 ，👨🏿👵🏿👮🏿👩🏿👲🏿👱🏻‍♀️➡️🙋🏻‍♂️📖🔐💰💰💰

🌹❤👉🙌💗🙋💔

1. 我快樂有時 我叫悶有時

2係 錢家有道 個個跟我學理財？

勁簡單 🐠🍏🤔🐧😭

如果想我哭

⚫️👀

🍏💩🍏🙋🚕💍 再來

🌦☀️🍂❄️

🎏🔄 5字 加油

11個字

🙅😖 😞⏬🉑⏫✈️

提示：佢女朋友出名過佢

🌊🕊➕🐟👩‍❤️‍👩
📄💩1️⃣🚑🚨

海鳥跟魚相愛 只是一場意外

🗣1️⃣🤡🎶
歌詞6個字

🙋✋👤🙎 🙋✋👤🙎 🙅👤🙎

問太多根本不會講

💀🕊🔪❤️

死了都要嗌

🎳🎳💁🏻‍♂️💁🏻😍🎳

四季

黑色眼睛

有冇人估到呀 提示 中英都有 今年新歌

點睇得出係「太」

秦國國旗 不過四支旗就有啲誤導 你泰已經係讀泰 唔洗再打咁多個太太太

💏🎮⏭ ❓💍🙌🏻

今年新歌 應該冇聽過

呢幾日有咩歌出

泰國國旗係呢個🇹🇭
唔係呢個🇳🇱喎

死喇 唔識寫個「前」字
「前」綿遊戲過後 為何還捨得放手

又係喎 我屌

高手呀 我諗住「泰多」 我下次會出好少少的

問荷蘭多根本不會講？

對唔住 用錯咗

所以睇到R爆頭

真係唔知啊我

我傻傻分不清楚o的國旗

我再沒勇氣向你講舊時...

🌸🌸🌎💃🏼❓👣

💊🔥🍐🐟🍎🏊🇯🇵🗣👰🏻🐧🙆🏻㊗️🍐

若然你如果有日說婚期我這生福氣也用來 祝福你

花花世界太過美我哪有你蹤影

一題都估唔到

👏🏻👏🏻👏🏻

👦🏻🗣❌💓🍐❌😟

🐟☁️🌸🔁▶️🙇🏻🍐📢❤️
簡單

又k歌之王

如有天櫻花再開
期望可跟你示愛

🍐💩😈🀄️🚕👼🏻👉👐🏻😯💔🚕🍞🎨

屌又俾俾人秒

😄‼🌞🌙 🌙🌄🌄🍌🌎🍬⬆

已經唔記得咗2017了 上年先岩

🥒⏭🌊

好易姐 上一題借火又係俾人秒

📄❌💬 👌🏻♻️👥

成碟青瓜過大海？

香港男歌手

😲😲😲😲 ⭕️🌧💩 ❓😡

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

1000